銅鑼灣拉人多鬼到 痴撚線

而家發生咩事

見到有載頭盔口罩既手足幫手拉住啲人

狗扮架屌

痴撚線 混入去拉人？

屌 好撚嬲

深水埗都係

勁撚仆街